Het was Lady Ada; zij was in haar kleedkamer gewaad.
"Oh, Barker," zei ze, "vindt u mij een klein stukje lint te evenaren?
Ik wilde kopen een stuk in Belmont dagelijks, maar vergat.
Oh, Esmeralda, ik wist niet tot ziens!
Don't let me niet ongerust maken, maar ik dacht misschien Barker misschien iets van."
"Kom," zei Esmeralda.
"Ik durf Barker kunnen vinden wat je zoekt.
Zij heeft in het algemeen een milliner is ergens over."
"Oh, dank je wel!"
murmelden Lady Ada.
"Maar zit je dan niet te kleden?"
"Ik ben gekleed," zei Esmeralda.
Lady Ada keek haar van de ene verbazing in de andere.
"Bedoelt u te zeggen dat u gaat slijtage--" Esmeralda glimlachte koelbloedig.
"Wat je ziet," zei ze.
"Barker, krijg Lady Ada wat ze wil.
Ik ga nu naar beneden."
Maar ze gepauzeerd buiten en ging in haar _boudoir_ door de buitendeur .
Barker begon de jacht voor het stukje lint Lady Ada vereist.
"Ik weet dat ik een of twee alsof hij ergens, mijn lieve vrouw," zei ze, "en ik heb het gezien de laatste tijd, maar ik kan niets bedenken waar.
